[15-06-2020]股市直擊+波神信眾區

今日係會升，短線睇30000
中線見38000

HSI see 19823!

sink 龍拳！

New hand lmhy

今日著黑衫呀
但邊度有絲帶賣

616 is coming..

Black Monday for Mr. Leung...

著左

升

著咗就唔洗diu?
Diu you
Drop

Long time no see wor
最近點

QQQ IGV冇位入

38000!

Now put, can day day omakase!

D cash轉唔切離岸.....要星期四先....

聽日都係升！！！！！！！！！！！！！！！